有無可以同時支援多個2A叉電嘅USB充電器推薦？

有無可以同時支援多個2A叉電嘅充電器推薦？

要獨立USB都輸出2A嘅，唔要平分2A嘅

Aukey